jj插風眼求問，有冇人知而家可以點過落馬洲

是咁的，小弟個傻的嗎女朋友唔聽人講前日朝早上左深圳，去到落馬洲過左岸話邊都去唔到好大風，

叫佢返香港又話出左去咩野東門，最尾而家去左落馬洲叫我上去接佢，好擔心佢危險，

各位巴打知唔知灣仔有咩方法去到.（除左的士

的士

私家車

收皮啦你，呢個時勢要急又要平
你插廿條jj都無人幫到你
等你條女吹風吹到變乾屍，你就繼續留係屋企插jj

插jj

有錢既唔出post直接搭的士啦

搭程的士都係幾百蚊
你真係擔心就唔差在啦
鬼叫你條女咁撚on9咩

條女話佢又唔聽，由撚佢啦
你都垃撚圾，呢個時間又要去到又要平
天生一對

岩岩上個月成副身家拎左出黎交醫藥費，幾百蚊對你黎講唔多，對我黎講係冇，